Martin 結他好唔好用？

本身有支Yamaha
最近想入支美國吉他，
諗緊Martin Lx1e 定 Taylor baby ?
想知d聲有咩唔同，邊隻好用d

Martin平野用垃圾木，我會揀Taylor .

比多小小djr啦

認真？
有d人話Martin d木香好正，咁唔係即係靚d？

幾千蚊個d martin我覺得似整傢俬個種蔗渣木喎

我諗住兩三年後買支再貴啲正式d
所以買啲以後唔會再買既旅行結他

咁你之後會唔會放返出去？
會嘅GS mini都好放，不過男人老狗彈GS mini就

有靚一定買靚 用住先不如用返之前果隻先

唔放出去
點解男人彈gs mini 就？

因為支結他好撚乸型 適合Taylor Swift嗰啲
所以次次喺街見到人busking 啲男人攞住支GS mini都會想

咁Martin 會唔會man d ?

啱啱先開始彈結他啊你

彈左幾年，放低左，依家想pick up 返
諗住旅行結他，第時走佬都易啲
咁旅行他Martin 定Taylor 好？

如果你嘅選擇剩係得你講嗰兩支 Martin我覺得係好啲，不過我嫌佢條頸太肥
另外，Taylor個fingerboard有兩粒螺絲我自己覺得小柒，同埋我都唔係好鍾意佢個tone
如果係嘅，lx1會好啲 我自己就鍾意lx1r多過lx1e
不過都係果句，俾多少少錢上djr啦，你第時可能唔使再買過第二支，Size都可以叫做traveler結他

Djr d聲同lx1e 差得遠唔遠？
Djr好似大隻d？

係呀 Djr係大隻啲同埋佢係D筒身嚟 Martin就係出名dreadnought呢一個系列
聲音上面來講Djr絕對係響亮過lx1e
Lx1e啲聲好似俾人遮住咗咁出唔到嚟，djr會warm好多同bright好多

Djr 係全單，所以d聲bright d?

咁我又唔肯定lx1e係咪全單，但係djr就係啦
係全單嘅聲音當然會好啲，同埋好多人都話全單係會越彈越好聽
同埋djr個筒身shape唔同，size都唔同都會有影響的

但lx1e 依家discount 都係3400
Djr 就要5600 冇discount

你劏你買？佢有discount的 個網冇show出嚟 早排買咗支有pickup ~4900

你門市買djr 1e?

係呀 劏你買

呢度有冇人用韓國結他sire

前幾日我見musicfriend Martin x1de 賣hkd 3000
不過怕運返hk 會爛，同埋水貨冇保

巴打頭先去左試，djr 低頻音出好多同高頻都好balance，但就有d悶
Lx1e 就高頻好出，低頻就好似遮住左咁，彈Ed Sheeran d快歌似d
Djr 都係冇減價

發現左支000junior 唔知乜頭乜路，但d聲就就balance 得黎冇咁悶
巴打有冇研究過依支？

平嘢兩個都廢

其實係樣嘅問題

000係martin第二種body shape
啱啱買左無耐，鍾意過gs mini吧聲

巴打買幾多錢？

5600
之後先睇到carousell有二手即刻覺得通利買好貴

間總廠水浸前就係
要買martin就買早啲出嘅二手啦

浸左之後點樣？
d木濕左所以冇味？

呢d大牌子 你唔係買佢standard嘅系列真係等於一支cheap嘢上面貼個嘜頭

寧願搵個低級d嘅牌子買佢嘅貴型號

之後以量代質去救亡
Btw啲濕過嘅木唔知點處理

濕九木

你見d二手賣幾錢

見到個$4000

旅行結他黎？

係, 桶身都幾細, 同埋fretboard短, 易彈到E/G#嗰啲
你睇啱咪落通利試下

我180高用Lx1e 會唔會好怪？

Pish

仲有依家既Lx1e 好似冇左tunner
我記得以前既好似有

我由KEPMA D1C升級,去通利買左SIGMA,
最緊要係拎去SETUP

咩setup?

set到適合自己彈奏既風格

如果係通你買線，可唔可以叫d staff 幫我換埋缐？

收錢 我建議自己換

通常收幾多？

巴打，支他面版有d白色野係咪正常？

[img]

巴打，支他面版有d白色野係咪正常？